Kdy jsem měla nejzajimavější prázdniny, letala jsem do Španělska, protože se mi líbí moře a slunce. V Barceloně jsem hledala známé památky a staré kostely. Chodila jsem taky na procházky po krásných ulicích. To bylo moc zajímavé. Studuju španělský jazyk už tří měsíce a mluvila jsem špaňelsky s lidmi. To bylo důležité. A Poznala jsem kulturu a tradice španělských lidí. Ale španělské jídlo mi nechutnalo. Protože mi nechutná mořské jídlo. Ale to bylo nevadí. Byla jsem ráda, ze letala jsem do Španělska.
